[皇區] 巴塞羅那vs皇家馬德里 2

屌你老母金手指

屌你咪屌你囉 死禿頭 入波未呀

機師醒神過Isco同拿大哥

後衛做埋前鋒個份

呢到

請集中用